唔識先成除後加減既入一入來

見上次出左世上第一部連登牌計數機

再開多個post講講cal 機。唔係講笑，見過好多中學生，唔識用普通cal機計先乘除後加減數。

今次要講旣係普通計數機旣,同

相信各位有讀個account旣巴絲都知道呢個掣點用
知道有d人唔識，見網上又無咩人教，有既又無show步驟，所以開個post,等各位唔識旣巴絲，就算無左部sci-cal，都可以輕鬆計到乘除。

基本上，呢三個掣都係普通cal機既memory。

: 將數值Add至memory中
: 從memory中減去數值
: 顯示memory中的數值
Double click: 清除記憶體

就咁講可能有d抽象，宜家實戰
6 x 3 - 7 x 4 + 2 x 6
正確答案係2，但如果順序按機，會出左276

正確計法應該係咁（先步驟，後解釋）
1.
清除返上次計數遺留下既記憶，等記憶歸零，習慣上要咁按
2.
6x3不解釋，係將18，加入記憶體
3.
7x4不解釋，但今次我地要減返28，換句話我地亦要從memory中減去28，所以今次要用
4.
同step 2 一樣，今次我地加2x6入記憶
5.
計曬後按show 返記憶，亦即係答案，show返個2出來

有時間再講下GT，F320A 等等旣掣點用